我覺得以後香港人可以叫自己做kongese

congee－－>kongese
哈哈哈

笑到執緊腸

多謝